我同細佬家用分配

我搵20000俾5000家用，單身🐶，同兩老住
我細佬搵60000俾5000家用，結佐婚搬岀去住
佢要供樓25000一個月，我唔洗
家用分配是否合理？

唔合理 因為你細佬都唔係屋企住 點解仲要比家用

其實冇得咁比你係睇自己經濟情況比到幾多同願意比幾多

你意思係你要唔要加多啲？

你細老要比家用梗係唔合理
你就當然要比,食屋企住屋企

應該你細佬俾20000家用
你照顧兩老唔洗俾

孻仔自小受父母愛鍚，佔據你大部分既愛，應該要付出對等家用回報

你要加多兩三千

樓主應該先檢討下點解你細佬人工仲搵多過你三倍

5000蚊租都唔撚夠 垃圾

仲要有另一半

不過睇佢唔知咩叫均真 都明白點解咁失敗

秒左

你地兩個都比得唔多啦

樓主上嚟想取暖

60000 thx

所以你細佬唔應該供樓返黎同你爭位

唔合理
你細佬搬左出去仲供緊樓 應該唔洗家用先岩

哩個交比你家中老人家決定

交比連登評理？
你比家用連登？

真係戇鳩，搬走咗都仲要俾，應該樓主俾一皮